玄學師父話面相係統計學,準確度有八,九成,理據何在?

唔止啦，100%，佢地淨係計佢地講啱嘅人。

有時見黑人, 好多都下唇好厚又合唔埋口

因為唔準就係嗰一兩成

八, 九成係佢自己吹ja ma
求其搵條友出嚟話自己99%準確都得啦, 都無人驗證到真假

成日話依啲嘢係統計學
咁上次統計係幾時做? 調查咗幾多人? 啲data儲咗在邊?

師父統計唔洗你教

我對眼就係證據

女人 大眼 白白淨= 旺桃花
實有狗公追 點會唔啱

讀心術，其實佢係心理學高手

例如桃花運

女人
睇完妳個樣，
聽完妳講野，
已經知你3年內有冇桃花運，準確度90%
唔駛玄學，普通人有返些社會經驗都得

事業
聽你講完野，睇你個look，已經估到你80%至90的事業運
普通人都做到，但唔敢肯定
但玄學師會用玄學和術語來包裝

最有一招，叫大包圍，或用一些9成人都有的特徵描述你

例如：你尚算樂觀，但有時會為一些瑣碎事不開心，有時會有抑鬱的症狀。

你天資聰穎，但後天的環境，令你懷才不遇。

所以，玄學騙人，但玄學又真係可以做到80%至90%準確，係咪好神奇呢

玄學通常靠語言藝術，語言偽術。
利用人腦的認知偏差，才作出修飾，才加玄學術語。
驗證好簡單
八字計，當你同風水師，說出你出生日期，嘩，好準
但再搵風水師，用其他出生日期，其實係咪都準呢？

唔明點解到今時今日廿一世紀仲有人信玄學呢d on9嘢

教育的失敗，未能解釋認知偏差的威力。

廿一世紀，大部分人咪一樣睇唔明魔術。大部分人都睇唔明，點解佢地表現魔術可以咁成功，睇唔明魔術原理。除非有人解釋。

魔術和玄學，都運用了人腦認知上的錯覺。

大學讀左幾年stat
都想知佢點做testing

千幾年黎d人係度不斷修正 你話準唔準啦

占星術都一樣有幾千年歷史

中國的玄學、生肖，咪同西洋占星術，星座運程類似。

睇健康性格就可能有 8,9 成, 睇運基本上唔關事 , 要先睇八字再對掌相

搵到例子唔中 就話你都唔識睇 屈晒機

小弟覺得玄學係有三個等級：

1. 老千級：鳩吹當秘笈，準確率 50%

2. 學術級：熟讀古書，照書分析，準確率 60%

3. 交鬼級：借通靈嘅能力分析，講得出事主往事準確率 95%，但講未來嘅準確率可能得 60% - 70% (視乎邪靈對事主嘅干擾)

顱相學又唔見你話準

英女皇=一生富貴